我宣佈第四罷 - 罷網

【蘋聞追Click】IT人研發AI認警察程式 竟涉教唆謀殺被捕可囚終身
[url]

IT界嘅影響力應該好大，網民影響力仲大

有無可能

1. 將d app集體下架或更新反送中version，

2. social media統一集體轉發一篇文章，twitter，facebook，IG同時做

3. 將網店暫停一天，貼統一文章，幫手罷買

4. 令最難統一嘅網民統一對付暴政，第五權可能就係網民，令最世界都沒辦法唔接收資訊

我宣佈第四罷就係 - 罷網

罷網唔係咩都唔做，而係統一網絡力量，令全世界知道，令唔想收到資訊既人都知道，我哋做緊咩野

大家有咩意見？

你覺得有幾多人會聽你講？

just brainstorm，我都諗緊有無辦法做到，方法未必完全同我講嘅一樣，只係睇下有無相同諗法既人存在，有又夠人咪試下做囉

接收唔到網上資訊咪方便cctvb洗腦

自己cut自己通信？

睇內容，罷網唔係咩都唔做，而係統一一個image一個文宣，充滿互聯網一日

即係唔理對家點反擊 都同柒婆一樣做錄音機?

留意 部分app下架唔會影響通訊，只係一d娛樂用停用或加上五大訴求

咁得既話呀 罷工就唔會有人返工啦。仲有嚟個力量要80%以上既人做 先做到你咁講

同倒冰落個頭𠴱單野一樣，一傳十十傳百，要收成效要由藝人帶頭同諗啲有噱頭野出嚟。

你話每人攞部電腦比你做bot去玩ddos都冇咁on9

首先唔好再用所有奶共產品先講